灣仔良心花店

行匀成個灣仔區終於有一間有白花賣
老闆娘比左四支花我地，唔收錢
話要為香港出一分力

請加入良心list